# Изоляция процессов в Linux с помощью Chroot

Chroot (change root) создают фейковую отдельную файловую систему для каждого процесса. Указанный в настройках подкаталог реальной корневой файловой системы, монтируется для какого то процесса в качестве корневой файловой системы. Что то типа Portable-приложений под windows.

